goop 海外巴絲台

唔知係海外讀書既巴絲會唔會覺得同其他海外巴絲disconnect 呢？

如果覺得，一個專為海外巴絲開既goop 空間正式成立

👋我喺Gööp開咗個私人討論區：海外巴絲台

你哋快啲由呢度加入：
☝️食用方法好簡單，完成註冊後撳多次上面嘅連結就可以加入！
🤫或者輸入邀請碼：oversee

【👨‍👩‍👧‍👦 Gööp 係一個年青人嘅討論區，可能帶俾你最有趣嘅討論體驗！】

希望好快見到你地加入